一諗起利物浦拎R聯冠軍之後 羅SIR留低既FOOTBALL HERITAGE應該無哂

Simon Mignolet
Alberto Moreno
Dejan Lovren
Emre Can
Adam Lallana
到底有幾多個留得低

高普當洛夫雲契仔啵 場場死攬佢